［狼虎之年］淫婦樂瞳真空上陣露側奶！！！

B cup

男人？

好撚淫

老了 想擺盤未必有有錢佬接

佢以前做學生妹嘅時候正啲

幾撚多歲

不如唔好著啦..

條女究竟撈緊咩
日日唔洗做去旅行
比人包左?

屌佢老味！我想屌

超仁

之前mk look 好睇d

當年佢未紅，個外國讀書岩岩返香港時，花名大屎忽，當時有仔，已比人開發左閪部，仲有得玩大屎忽

個隔甩底

老了

記得佢有一排富貴過住九龍站，但之後打回原形返東涌居屋

拉

老Mk

陣mk味好正

佢做乜鳩
好重雞味
如果靜儀咁著又唔同講法

今年34

就係想引你地班鹽濕仔

佢以前玩akzone嗰陣都幾正，以前已經幾留意佢

不過已經好殘..

佢本身都俗俗地，著到咁真係幾雞下

果期成日比八婆雜誌影到有司機接送
可惜無好好把握果段黃金期
而家回哂塘身形又矮對波又細
好難可以好似沈大師咁標尾會
安安份份揾個（金融才俊）可能仲可以
但揾返之前果個級數就難了

同王晶個女咁撚似樣嘅

都Ok啦

啱啱睇返啲報導，話佢太過「曬命」所以比有錢仔飛

仲以為佢係窮撚屋村mk妹，原來有得去外國讀書

咁我覺得樂瞳好睇啲

佢未入娛樂圈，係用腥架嘅mk妹，當時純好多

副乳

平到呢…

以前好pure好可愛

係，一定係外國流學返黎，當時佢腥架講佢啲生活

果期佢仲成日post啲會所健身相
但係咪真係曬命比人飛就唔知了
但正常有腦都知呢啲mk老泥妹唔過得人世
就算啲二世祖唔知 佢地老豆都一定知
同埋呢條女咁嘅身形
賣殼其實都唔太上得大場面

係，佢以前得得意意唔使化好多妝已經好好睇，仲記得佢喺akzone個名係叫cilla

近排咁多女圖

block

其實真係唔差

以前有段時間好鍾意佢
利申 絲

係喇，叫cilla, 佢本身個英名係呢個

但我記得有個post講明星，有巴打同樂瞳工作上接觸過，話估唔到佢咁專業認真，對佢另眼相看。

你咪block囉，特登入嚟睇完j圖再大大聲話block做咩啫

都冇波

佢工作上係點
同佢份人嘅氣質冇直接關係
最主要啲二世祖咁多野玩
邊得閒去慢慢發掘人內在
郭嘉文都要有個純嘅殼
先引到人去了解佢內在

好可愛
上面啲look好襯佢，佢個外型真係好尷尬，30幾歲仲成個妹妹仔咁，特登扮下成熟但又好重撈味

應該有b，真空唔托係咁上下啦！

郭嘉文真係幾純（個樣），但個樣好難認

想屌

佢做千金小姐嗰陣都好可愛

其實係好難認
算係一個幾大眾臉嘅靚女
但好多有錢佬就係鍾意呢種平凡

佢同龔嘉欣是咪反咗面？記得佢地以前好fd，稱一個係大龔（樂瞳）一個係細龔（嘉欣）。

仲未有人埋到單

不過佢呢類條件一定搵唔到有錢佬

要target d中產專業人士之類
但年紀大又mk臭格好難頂得佢順

你班冚家產係咪未見過奶

我埋單呀
樂瞳, 我養你

原來已經出走tvb 3年

香港好多ig女神全部都係咁
日日唔洗返工 晚晚落club
d錢唔知係邊度黎

我屌

法官大人，我屌

唔知點解望親佢啲相都好似有陣啊婆味

其實佢初出道唔係唱歌架咩？
嗰陣覺得啲歌係幾好聽

其實幾正

不過假波

其實佢幾靚

做乜貼個阿婆出嚟？

見到葉碧嘉

美晒飢都睇到殘

簡直得啦

Tommy係佢經理人我記得
不過係DJ tommy

俾大陸仔玩撚完又搵過另一個
真係當自己仲1822
唔吊